有冇人知lady roselle發生咩事?

睇完d相好大衝擊
雖然唔知你遇到咩事，如果你睇到希望你無事仲想睇你d英國片

咩相?

你搵下，睇完係接受唔到
我想睇你英國vlog呀

早排同仔仔掟左之後其實都感覺到有D負能量, 最近仲剷埋個UTUBE, 至於張相係咪接受唔到, 我諗用番果邊文化都唔算大衝擊, 當益下FANS, 希望佢可以快D重新開始

你指ig最近post著晒吊帶個啲相？

係咪條仔玩出賣, 用字完全唔同

擺明想食兩家茶禮以為無人知

廢白洋腸就有得免費睇全相，好心R小姐你收埋唔好出黎獻世啦，搞到英國果邊以為港女都好似你咁easy（或者好似你咁平）

總覺得應該有比分手更大既事，咁大個都唔會第一次分手啦，唔知係咪真係有情緒病

如果係真一早報左警，響自己個social media出post講，過左成兩個禮拜個電子雞平台仲keep住update，你估依家逼良為娼咩？

諗起之前潑墨女比老共攪

唔好咁多幻想
佢拜金雞露出本性姐

幾樣衰 本身youtuber 黎？

之前拍開英國vlog教英國accent

依幾個story 係順時序
1. Lola ig表示自己enjoy 做電子雞
2. Roselle 忍唔住ig share自己同啲咸蟲嘅dm, 叫人帶佢去savoy 浸拜金味出哂嚟又要做雞又要陰啲陰啲想曬命，以為無人知佢parallel run緊lola個ig
3.同4. 開始整onlyfans 4.99美金一個月，正式下海做電子雞
5. Lola ig 畀人del完之後喺roselle ig 用 belle dephine（佢偶像）單嘢表示遺憾

畀人踢爆之後佢揀del roselle啲片同嘢
然後繼續喺lola YouTube 同onlyfans up新片
再以lola身分開Reddit 開twitter 同Lola ig2.0
條路自己揀

我只可以講依隻黃先係佢啲true color
大家唔好夾天真

幾個月前仲同果陣男友Ryan拍片

好痴女feel

合理晒，應該受左好大打擊，呢單知點解有啲同情

我見佢lola個youtube都舊既片都係6日前，舊roselle channel 一星期前仲有出po講英國炸彈news，d ig係幾時?即係佢之前就已經有放nude pic上網?
成件事好痴線，佢之前d片我條條有睇
分左左手就下海，同埋岩先係另一po睇到佢比人炒左同無左work visa
唔知真假

真係情傷又點會咁好心機日日拍片畀daddy睇呀
咁勤力同一輯相可以三個platform 用唔同content 去pub
亦retweet表示認同其他電子雞
之後仲喺lola2.0 執哂圖加花花整排版
仲覺得琴日條新片十萬view好威威

佢見做「黃bno」無錢賺咪轉「黃」囉
佢本身都係順bno visa個勢轉個page做bno kol姐
佢以前不嬲個page都係sell啲濕鳩港女外地生活嘅嘢
然後搵到外國男朋友後轉型sell couple
之後再變bno嘢

Roselle wu你如果mon po見到收手啦
真係好cheap
就係你哋依啲人搞到亞洲女仔畀人stereotype 做easy asian

條阿婆底好肉酸呀
衣著又柒
買唔起AP買Ann Summers都好呀

我只可以講句佢由細到大其實都係拜金港女
你識佢真人會唔surprise佢下海做電子雞
但我估唔到會癲/蠢到出哂樣以為無人認到
開頭我都同情
但我見佢依幾日咁勤力update Reddit 露哂鮑
又明知啲人知佢搞依啲嘢情況吓 繼續露樣做雞
（佢上個禮拜畀一個fb page 踢爆咗，所以先突然del哂啲嘢，但係佢係del lady roselle 啲嘢而唔係佢啲雞嘢）
我覺得條路係佢自己揀，好行唔送

唔識講，拜金同下海2件事，早半年係佢條channel得幾百sub果時已經有留意下佢，行到呢步我覺得最近真係有啲野影響左佢精神狀態，有種唔舒服既感覺

lm

咁大變化

網上image佢中意點包裝係佢事
佢梗係知大家中意黃中意bno 先拍啲片去吸「fans」

想問佢真人除咗拜金之外， 係唔係真係黃定係港豬， 個人認為如果真黃借BNO 宣傳又無咩大問題ge

Lola ig 1.0係兩個星期前嘅事
無錯 佢係癲到兩個ig 同時run緊
以為無人知其實好多識佢嘅人一早見到
當然lady roselle靜咗好多係因為佢忙住搞lola啲嘢
有時見到佢兩邊都up story就覺得佢精神分裂

之後lola 2.0個ig係琴日新鮮滾熱辣再開嘅

呢個年頭真係阿豬阿狗都可以有fans，一陣俾對家屈做天使就係呢D。賣就光明正大賣，又要用政治取向呃多D毒撚何必呢

咁公道d講
黃藍都係政見姐
同人格係冇直接關係

又係依啲：我識佢好多年，講啲嘢踩多兩腳
拉

之前仲見有佢d fans訂左好似叫proud of 乜果件3,
之後見到件3都唔知點好

對家已出新聞了

你咁問得⋯即係真黃做電子雞就無問題？
比起真黃個人更覺佢係戀殖踩港撚
其實佢不嬲都係sell人走、唔續bno正傻仔
幾年前已經成日有意無意喺度曬自己有bno
Fb又打自己咩永遠效忠英女皇
Reddit啲露西相仲有show 龍獅旗

佢唔係藍，但我唔知咁叫唔叫黃
「光復香港，時代革命」
呢八個字講出嚟無成本㗎
係人都中意聽啱聽嘅說話

係如果黃藍是政見 黑白是良知
我唔會喺一個黃bno kol page up情趣內衣相落任何消費香港嘅hashtag
更加唔係喺另一個黃到金嘅page 到tag #standwithmyanmar 咁仆街

亂咁落tag，唔通真係剝衫救港
黃色OF圈

拉你老母 啲毒撚就係咁中意畀港女呃
講事實唔啱聽就拉拉拉
你睇我一路cap定哂啲圖都知咩事啦
我邊句嘢唔係事實呀
咁支持佢咪去佢onlyfans 貨金囉
不過貨完你就覺佢呃錢
因為Reddit大把免費露西相派街坊
呀唔係香港街坊，係白腸街坊任睇先啱

你講啲乜：網上image佢中意點包裝係佢事
佢梗係知大家中意黃中意bno 先拍啲片去吸「fans」

邊個唔識講
同啲人講：我識佢啊，佢講嘢好低B 有咩分別

你似恨不得佢死踩多兩腳，唯恐天下不亂

Key黑人著 proud to be a British Hongkonger真係好無政治智慧

係咪就係黃色水魚圈啲fans無人貨金畀佢cap水
所以決定專心做g搵英國happy伯呀

不了不了

點解係屌我將事實講出嚟
而唔係屌佢做嘅嘢影衰黃圈？

我係要踩死佢我唔自己開po?
我洗等到依家有人問先貼出嚟？

唔想知咪唔好問
答完又要屌鳩我

又咁講
佢咁快踢爆自己咪由佢囉
冇錯所有tag所有口號係冇成本
但我又唔覺得因爲佢講住光時做雞就破壞左成個理念

所謂曾經係黃之後去左做狗做水炮車既大有人在
其實呢樣野係消費唔到
明眼人一睇就明啦
信佢果個都好極有限

自然淘汰黎姐

本身睇佢channel 聽下佢啲英文
睇睇下剝埋衫咁癲

咁每個人都有權揀自己條路嘅
黄本身只係政見，又唔係d乜野

咪就係呢d人做埋d白痴野搞到外國人以為asians好easy

一個半個就冇所謂既，
但係認真數下其實都幾多黃色電子雞
遲下多到麻木左D人就會default黃色女KOL就會link落去電子雞

點解明知會畀人講「天使」都仲要做啲咁嘅嘢
而且佢都算係一個立場幾黃嘅influencer
畀人捉到位入對黃圈無好處

二來佢哋依啲人咁樣只會令外國人更加覺得Asian girl is easy
家吓做雞都唔益本地圈要益white cock daddy

可能你會覺得我好樂觀
不過要醒既都醒曬
明眼人一睇就知咩事啦

話事話遲下香港仲有冇黃藍都好難講
之後既人應該再冇咩機會同空間了解咩係黃藍

有冇打包

係咪要開個「老豆搵囡」TG

佢黃你都冇得控制佢其他方面既生活既
不過佢真係傻撚左

胡喬嵐

Av 女優都合法
賣照好少事
但佢個樣成個北京人咁樣 會窮

係佢中意做啲咩佢嘅選擇
我幫佢向大家交代番成件事來龍去脈啫
等大家唔好太驚訝佢消失咗
仲要ff到佢畀國安搞咁誇張 自己嚇自己

google 佢中文名，原來係i大再去英國洗底

好似顛左

間雞u仲要係同i大有合作關係
年年都一車車送啲i大學生去嗰度讀書
賺到fat fat

我唔識佢我唔知佢真人係點啦

但呢個世界總有呢啲人係會選擇出賣肉身去賺錢（唔知為錢定真係享受啦）

不過其實佢好醒，拍下片，影下相睇到班男人谷精上腦就有錢收

又唔洗俾人屌

咁真係唔知
但通常入境條例都有無上既權力
你話有bc就話冇權唔俾你入境
始終你都係申請緊佢visa
佢實有權唔批

不過人地英文真係好，又吹佢唔脹

其實又唔係偷呃拐騙，由得佢囉

呢位絲打無波無樣 當初出黎都係離地港女路線 真係有港男毒撚會simp佢咩

又白人又港男又拜金問題又唔益本地圈

你又講到現實識佢 咩仇恨令你可以一次過集齊曬所有keyword追擊佢

咁如果佢真心入行 唔係傻咗 唔係情緒問題 佢唔後悔就得啦 佢之前channel講野都正路 我呢種外人費事咁誅心睇佢 如果他日發咗達 咁佢都算無犧牲錯

我無問你喎

香港人真係大壓力

佢有種自大feel

有做陳怡嘅潛質

文化唔同 呢邊真係好多人搵sugar daddy 唔關咩種族事 樓上個d 講咩搞到asian 好easy 個d 唔好用香港人既文化認知諗歐洲既野

咁你入嚟做咩？
Expect 有人話佢太黃畀國安搞所以消失咗？
定你buy情傷theory

唔想知就唔好問/入嚟一個問緊佢啲嘢嘅po

有睇過下佢講英國嘢

我都唔知佢消失直到依個post

男朋友未夠18歲仲係學生，點副簽呀？

有bug喎

定係比Ryan逼去賣相賣片

有人中意強調自己Asian

自己喺Reddit腿張開caption 寫waiting for white cock

我唔需要用香港人嘅文化去理解easy Asian 依樣嘢
而係現實真係有on9白認為Asians are easy and so are you.
當然唔係個個外國人咁諗，但點解會有人咁諗咪睇得多依啲人囉

asian pussy is easy。 俾黑人屌都唔俾你班黃皮膚屌呀

好撚樣衰呀屌

人地話搵daddy唔係sugar daddy white daddy asian girl個daddy呀

一邊話女人響外國要獨立自強唔好靠白人男友，消費香港人身份出merch，過幾個星期就腿張開出post搵BWC免費比Reddit班洋腸睇全相

做雞都有文化唔同？連登仔真係大愛 . Asian 就係easy cheap pussy， love bbc love big white cock。 崇洋就崇洋啦屌

你問返Roselle姐囉

英國happy伯就免費露西
香港人就要貨金買佢件proud to be a British Hongkonger同join patreon 聽佢廢噏

睇到眼火爆，咁樣香港人去到英國都只會係二等公民，喺香港就做蝗既奴，去到嗰邊就甘願做班nigga whitetrash既奴

香港人唔洗灰心
只要你有bc，roselle都會做你女朋友
人哋passport digger嚟㗎嘛

Patreon好似仲出緊N年前d舊相
你叫一路課金班fans情何以堪

我都好後悔subscribe 咗佢個onlyfans
原來Reddit大把免費鮑
回水呀露sell

屌佢做撚臭香港人個朵，喺英國既indian, 巴基，幾撚團結，唔撚會做cheap自己，所以而家喺英國做唔少高級職位，個社群越做越大，屌你香港人去到外地要團結自強，唔係走去奶，咁同香港班奶共撚有咩分別，做到咁人地當你狗啫

岩岩係lady roselle IG出左post，捐左1000蚊去612

呢個comment係喺lola嘅一個po度見到。。。

對呢o的野冇咩興趣，佢要係onlyfans賣相都係佢自己既事
咩影衰香港人、黃圈、令人覺得亞洲女仔隨便既言論既保守又老土
西方文明最尊重既係個人自由，唔好將香港o個套帶過去

連登仔好易氹，捐下錢等人唔好unsub個patreon
同埋睇清楚，單次捐款黎

辛苦roselle 做雞救黃圈

一千蚊喺香港fans利是錢
定係YouTube 賺完錢買蘿蔔糕剩低嘅錢
定邊位英國happy伯貨金呀？

點都好，多謝露sell

真跟本唔洗理呢d 人 多數係私怨追擊佢 西方個文化唔係咁

你無一個女仔喺國外生活過唔怪你

如果佢唔係一邊出片話唔好靠白人男友以獨立女強人姿態塑造黃絲kol形象一邊中門大開響Reddit免費比洋腸睇全相應該無人咁得閒講佢囉

你同佢有咩深仇大恨到cap哂圖連po reddit都知

痴線，做雞做電子雞度度都有，關咩西方國家咩事

... 我一直都係英國

佢自己身有屎remove/private左一堆social media，人間蒸發左一個星期左右，但又唔捨得d subscribers，彈出又彈入

已經有

佢依家咪靠自己囉

這麼醜的妞.jpg

佢原本做咩

講廣東話果陣就話香港男仔都好好啊
用英文果陣就daddy daddy daddy

你無遇過唔代表無人係咁
當然我喺英國咁耐so far我都只係遇過兩次咁嘅情況
的確大部分人唔會咁樣去睇Asian 大家都係互相尊重 我亦唔會亂話人食洋腸
Easy Asian 比Asian hate仲難頂

人必自侮而後人侮之
條女自己都唔尊重自己 算吧啦
唔係好似有r姐呢類人都唔會真係有人現實相信有Easy Asian

咁又點？
你呢o的諗法留翻係香港算啦，繼續做你既道德鬥士，唔好帶過去歐洲
係咁得閒就批鬥藍營同中國共產黨

佢改變唔到咩
亦唔覺得歐洲人覺得Asian is easy
因為鬼妹好多仲open

利申：一樣係英國

依啲完全係佢個人嘅選擇，之前一直都有睇佢啲片，覺得佢係幾有心幫香港人過來英國生活，亦都講咗自己唔少親身嘅經歷

不過知道佢買相之後我就真係覺得有d失望，希望佢只係一時迷失

我諗應該係你on9 唔好當個個都好似你咁on9兜完又兜 仲要話咩唔怪我 我懷疑緊你係咪真係係外國生活緊

大家無遇過yellow fever 就拍哂心口話無問題

我無話全部人都係咁 無咩好拗

有睇開佢講英國野。見到呢個post 有啲surprised，但佢鐘意做乜咪做乜囉。

咁撚樣衰算把啦

鬼妹電子雞夠會問人鍾唔鍾意金髮妹啦
唔通又會因為咁覺得金髮妹easy咩
it's just a selling point

J左先算

邊度有步兵

鬼妹=open
支那女人=二奶雞
個stereotype 咪一樣係咁樣嚟

唔洗只係咬住我話easy asian
佢做咁多嘢係咪影衰緊黃圈 畀位人入自己諗

條女之前仲睇唔起email，話人電子雞、有閪就得

影個user name 加街景睇下你係邊咁有說服力先啦

係你自己咬住easy Asian個point咋
今時今日根本唔會有人因為佢轉藍，要爭取支持嘅西方唔care，藍絲點諗關我L事

咁都j得落....

黃乜q
佢都係人云亦云，為咗錢同出名先扮黃咋
講啲嘢咪又係又左抄右抄，咩立場多人撐佢就支持咩立場，
用「黃」做youtuber紅唔起咪賣身囉
受咩打擊呀，本性嚟啫，你哋之前喺youtube睇到嘅佢修飾過嚟

Sorry 走左好耐
佢有自由post相我講兩句又要留返響香港？

Reddit免費任睇

本性

笑死人，呢d係咪五十步笑百步？
幾時講？Youtube？

年幾之前，喺ig講
無cap到

之前都有講The western world needs me
用lady roselle 出lola啲dm以為無人明

Cap圖就話你私怨撚
唔cap就話無圖唔信

做雞唔係問題
唔該執靚少少先去做

#剝衫救港
#黃色賣相圈

咁自豪點解要開新acc出唔用原來acc出話曬班fans支持左咁耐連腳趾都睇唔到
大細超囉

點解佢影呢啲相就係easy Asian
鬼妹影你會唔會覺得全部鬼妹好易上？
印度女仔影你又會唔會覺得全部印度女仔好隨便？

似係有精神病

好撚樣衰
佢條脷係咪癱咗

佢以前仲成日睇唔起港男，話香港男人又小家又唔gentlemen、斤斤計較、自己無能力淨係識話佢拜金，話港男唔值得擁有佢。

去到英國之後就各種讚嘆鬼佬

d伊斯蘭撚真係咁樣講mia kh
連登仔水準差唔多

個樣搞乜

兒登仔想窒人 想攻擊人 想起底 斷人財路 唔緊要 高登一向都係咁 但係呢 就唔該唔好用埋d咩香港女人都係雞 hk female easy呢d statement, 成班毒撚圍爐屌到天花龍鳳都唔會有認受性

Mia都係收左錢先
R姐免費show出黎做宣傳

我覺得條女真係好樣衰 但都唔建議某d人用d毒撚point去屌 想幫口都幫唔到

呢啲諗法真係好on9

有個香港印度女仔都有拍only fans 唔通出到深水埗又覺得佢哋啲印巴人又全部都係雞咩

咁講法 咁多日本妹拍av 啲鬼佬又會覺得全部日本妹都好淫

其實咩事
之前睇佢講英國野都正正常常
搞咩去左賣相

拜金同黃藍有咩關係

唔想quote 上面 條女好7

外國人覺得Asian submissive唔係淨係因為班女仔走去食洋腸，你諗吓有幾多亞洲人（包括香港人）對住鬼佬就烚熟狗頭咁

呢條女做電子雞 唔該唔好拉埋其他正常女仔落水

其實啲女仔用自己身體黎賣相呢個行為，無論係亞洲人定西方人，都係搞到自己好cheap
問心個句，你作為女仔，最終都係要搵個人埋單
宜家就口口聲聲話身體自主，你的身體你有權利做任何野
咁第時個男朋友知道咗你的過去，覺得你好cheap，第時就唔好又搬龍門話咩'搞錯呀，你愛一個人要愛埋佢的一切架嘛，你係真係愛佢，佢嘅過去重要嗎？'
你今日有咁嘅決定，你遲啲就要承受番

對波大d就好

佢以為無人知佢做雞
所以咪同時run兩個channel食兩家茶禮
閒時用lady roselle po吓同啲雞蟲對話
包裝到自己有人追有人中意etc.
如果唔係同雞蟲傾計又點會自己叫自己risqué girl
呢啲佢自由嚟嘅

真係唔想畀人知做雞又點會喺啲public page露樣加露西
又要開Twitter Reddit YouTube 同ig 推佢個onlyfans

佢地咪承受緊 呢d唔關你事
同埋無人拍咸野 強姦率升返去廿年前你賠返個女比人?

重點係佢好樣衰 又雙重標準攻擊email

好震驚

算啦又唔使錢j下咪算囉唔好狙擊人啦
點都好過其他果d電子雞啦三點不露收人幾百幾錢咁

Exactly 講到西人做雞就唔cheap?
文化差異要包容？
大把鬼妹屌啲咸濕佬亂send dick pic 唔尊重佢哋啵
乜有人會中意叫自己risqué girl 咁cheap㗎咩
難道佢喺英國做電子雞就比香港啲電子雞更make sense?

賣緊啦，收最平個package5蚊美金個sub，佢響Reddit post呢d不過係無碼版任人睇，建議唔好走去search怕你食唔落飯

據聞OF入面d相無咩料到

佢唔記得露sell個人設係lady露la個人設係risqué
然後又一堆人英文太差睇唔明
好柒呀

希望你唔好任何事都彈一句黎話'唔關你事'作為回應
見到街發生咗件事，我發表幾句評論同睇法，同關唔關我事根本係冇 關係
你咁樣咁呢個世界根本冇野係需要討論，大家一句唔關你事就熄燈瞓教
你覺得我講的野同你冇關你可以略過我的言論，你有你講你的主題，我亦有我發表言論空間

老老柒柒 同唔同路幾時要睇埋私生活？

除非你話佢係偽同路另計

睇過一兩段佢既片，一段咩同前洋腸分左手，一段就同新洋腸一齊拍
其實黎黎去去都係洋腸同洋腸，雖然話自己係黃，不過依啲私生活我就真係無乜興趣知啦，估唔到而家搞到咁添，係咪分手太大刺激short左?? 定係比隻洋腸放上網架?

做kol響IG/reddit出post都叫私生活

一開頭佢唔係佢喺啲「私生活」channel tag #standwithmyanmar 嘅話唔會見到佢做啲咁嘅嘢

Just call her free pussy

佢條仔接唔接受到真係關我撚事
你討論緊既野討論左幾千年啦 仲唔夠咩 扮開明

唔該屌返佢雙重標準 屌哂d人做雞係無意思架 亦都無人想陪你一齊做毒撚覺得隻豬要留比老公

唔同意女仔一定要搵人埋單
不過R姐似乎唔鍾意單身
上面果幾個唔介意ge走去幫下手佢睇下有無人幫佢賣單囉
無BC？Sorry R姐都未必睇得你上眼

一個人要幾冇哂point去到用人生攻擊話人毒撚，係好可悲
都係果句，你要屌人雙重標準你隨便屌到夠，你有你言論自由，但呢度連登黎，我都有權講我想講嘅野，你唔同意又好，唔想聽又好，就略過我言論。我討論緊嘅野係咪討論咗幾千年根本冇關係
你要繼續打橫黎講就自便，我唔會再回應

留返隻豬比老公同放裸照上Reddit任人睇相差十萬八千里wor
同理，你開放到覺得放裸照上網任人睇無問題唔代表要人人都接受放裸照上網無問題囉

講還講，可唔可以唔好貼相 今晚餐飯都嘔撚返出黎

點解唔係好明你地講乜
個個都好熟悉條女咁

分左手 人都痴埋

你d point屌哂全部雞都得 不守婦道乜乜柒柒
咁你到底係屌雞、屌婦道定係屌呢條女呢？你自己諗

睇咗依個post一陣有幾樣嘢我都唔係好明，有冇巴打可以答到：

1. Roselle之前嘅YouTube video同live 都好正正常常，正能量，亦都從來冇懷疑過佢嘅立場，點解做得好好地突然自己個YouTube channel delete晒所有片？

2. 佢最近係唔係受咗啲咩大刺激？

3. 真係confirm 佢好似FuFu咁賣相？照計佢有學歷有工作，點解要做到咁cheap?

BTW, 見到佢咁樣真係有啲心痛

好似入黎同你同一陣線就要屌哂d女人做雞不守婦道咁

電子雞都有一顆愛港心💛

接受現實啦，佢唔係咩乖乖女

或者係醒目女，賣相不賣身

而家唔再扮俾個真相目你睇

佢學歷就i大再去英國洗底，好唔好就見人見智，不過英文好係真

好樣衰

1. 我覺得係分手單野太大打擊
2. 就係俾條仔掟左
3. 係, 我覺得佢既背景果邊拎牌唔難, 另外雖然都係露但佢咁玩法激過FUFU果堆好多, 如果最後係想有個好歸宿我諗好難番轉頭鬼佬都係咁話

最後, 我都覺得心痛都覺件事係難接受, 一開始仲以為佢件EX玩野, FC完之後係估唔到呢度都咁多道德戰士. 唔接受還唔接受, 人地賣相又無害人唔明有咩好屌.....

建築師

有人請去Savoy賣唔賣身？真係咁純情淨係去食飯私影？

唔識佢，亦無睇過佢之前任何片
呢種行為心理學上都係想得到人認同，有人注意而SELF SABOTAGE
如果係分手之後咁反常，同童年得唔到愛/足夠嘅關注有關
（佢DADDY前DADDY後咁，可能有唔少DADDY ISSUES，分手會聯想成拋棄，自我摧毀再去加深自我形像/自我價值低種種嘅BELIEFS，錢可以PROVIDE到某程度上嘅SECURITY，亦可以解釋到點解佢咁拜金）

利申：9 UP，好多人擔心你關心你，有咩搵人傾訴啦，唔好做傻事喇

佢本身都唔係善男信女，心乜鬼痛

1. 係四日前佢正式下海做電子雞開咗個onlyfans賣相，所以有個page爆咗佢出嚟，所以咪嚇親del哂啲嘢。
2. 好多依度識佢嘅人都話呢個先係真面目
3. Confirm, onlyfans 4.99美金一個月，唔想貨金仲有Twitter Reddit 有全相
佢不嬲都同大家講英國有手有腳就會搵到工
正正就係佢明明係正能量 依家自己走去做雞先更顯佢cheap嘅原因

園境建築師 但未考牌唔可以亂叫

以前睇Roselle屌鳩五毛、藍絲
都講明有去雨革放埋相

都7月佢一直好鼓勵大家用bno黎明
孝仔出放負英國，佢即刻拍片回應

雖然佢下海，部份人接受唔到
但佢真黃係毋庸置疑

我同你一樣諗法

我都係覺得有心理病多, 無論幾多"朋友"出黎數佢我都係傾向擔心, 唔打算落井下石

同意，咁樣搞到自己好cheap
但見頭幾版有佢ig截圖話身體自主，佢要點就點
咁只能祝佢好運

鬼佬公廁同黃無衝突

做雞可以係黃/藍，黑社會都有愛國

而家全職賣相???

所謂正能量係因為佢嗰陣有工返，扮哂建築師咁。
自己有工開嗰陣就覺得搵工好易，寸9人哋搵唔到工係自己問題。
佢係無害人，但之前嘲諷女仔賣相，自己依家三點全露，今天的我打倒昨日的我

班所謂真黃講到黃就道德標準要最高最貞潔真係好撚煩

好多日本妹台妹其實都係免費show出黎架啦，少見多怪

其實呢位絲打真係唔係主流港男鍾意果種樣，唔洗係度打稻草人話有人simp佢咩唔益本地市場

有私怨就私下解決啦，唔係列曬所有萬能key詞語出黎就叫攻擊咗

如果有鬼佬肯溝佢，我諗好多巴打會恭喜佢

呢個當然， 但突然間變到咁，講野又語無論次咁， 見佢係黃youtuber 個個都想關心下睇下佢有咩問題， 唔係黃就唔可做雞

Ching想食？

夾埋我一齊3p, ok?

有呢D"朋友"，咁可想而知佢圈子D人都係食花生睇人仆街
咁真係有心理病情緒困擾好正常

好容易覺得自己無人愛無價值，賣相、約炮呢D好易得到ATTENTION，但好唔健康嘅行為嚟，上面都解釋咗DD佢嘅行為

齋睇表面證供，真係覺得佢好似精神出咗問題

今咩事開個live同大家傾下啦

正解 佢做唔做雞 靚唔靚唔關我事 只係見佢都係土生香港人而且對某d事情睇法一樣想關心下佢姐

情趣內衣相落#standwithmyanmar tag無問題？
人地果邊打生打死，R姐就攞個tag黎宣傳自己個OF，無問題？

你要等多5年拎到BC 先得wo

佢撚識Ann Summers推出邊啲內衣咩？小弟䁽兩眼佢啲po已經知佢淨識懶純情，都技窮嘅

咪痴線，上網賣下相就有精神病咩

唔通D演去賣身又係有精神病咩

鏡頭前後係可以2個人架

點解要咁做？同佢有仇？

你唔諗下點解佢朋友會數佢？
佢嫌棄、睇唔起、數臭香港人同港男嗰陣不知幾自信。

黃唔代表係好人，情緒病亦都唔係開脫佢惡劣性格人品嘅理由。

覺得好奇怪
不過如果係佢自願 都會尊重
只係有啲擔心 雖然唔識佢

屌你人地做自己興趣就比你講到精神問題

呢d樣係鬼佬至愛

佢都話係自己興趣

波大d會好d

你咪去睇下D AV女優訪問囉，有幾多完整家庭大/童年係開心
嗰D不斷地去JUSTIFY做呢樣嘢係ENJOYABLE/無問題嘅人係因為要不停說服自己去洗自己腦，加上做完呢類嘢會進一步加深自己覺得自己WORTHLESS嘅BELIEF，話自己係FEMINIST/身體自主都ON9，FEMINIST都唔係咁嘅意思

你是但搵下CHILDHOOD NEGLECT/ CHILDHOOD TRAUMA嘅書，都有幾百本，你咪對下D SYMPTOMS係咪囉
上面講過啦，鍾意有錢，年紀大D嘅“DADDY”，又覺得自己係PEOPLE PLEASER，突然做反常行為，唔多唔少係有ABANDONMENT ISSUES，分手覺得被人拋棄
大眾聽得最多嘅TERM叫DADDY ISSUES，或者易明D

精神病真係譯得好撚差，我9成9肯定佢有MENTAL HEALTH ISSUES/經歷緊一個EPISODE （突然分手TRIGGER到佢）

尤其佢呢個年紀，開始拍拖/扑嘢，D病徵先明顯，細個唔會覺

算唔算karma？

究竟佢條阿婆底肉酸d定銅芯口罩肉酸d？

又唔係嘅，畢竟賣相唔係錯事而佢又樂此不疲。
只可以話睇得出佢有幾人云亦云、葉公好龍，人哋做就cheap，自己做嗰陣就係身體自主。

你都係想引人道德公審佢姐
淨係睇得出佢得罪咗一班人 有長期留意佢 前後發言都記住曬 起碼呢個post有三四個人係積怨已深 接力做野 而呢班人好大怨氣 好想佢死 開曬真名起底 key曬所有屌賣相女環保point落去

如果佢係出於自願 唔係因為情緒或者外在因素 只係個人選擇 咁咪尊重囉 但如果好似上面有個絲打咁講係情緒唔好崩潰咗 真係希望佢搵下專業人士睇睇

講多次 如果有鬼佬真心鍾意佢 我諗好多人會恭喜佢

會咁樣好似你咁落井下石嘅亦唔係咩好人啦

佢同Ryan 分咗手好耐啦 唔好再屈Ryan啦你哋
Lola 啱啱ig咪講咗因為會中意所以下海囉
The western world needs a risqué girl like her 呀
係都要浪漫化人又話心理有問題乜乜乜 情傷乜乜乜

同佢素未謀面嘅話就話覺得佢好慘
咁多個識佢咁多年嘅人出跳出嚟同大家講唔洗驚訝
佢由以前就係咁兩個香港ex一個揸bc讀I school
另一個bc仔就喺英國識，
講事實就係抹黑，拜金佢自己私人ig都有講過
唉唔cap圖啦又話私怨撚

想去Exeter搵佢嗰個洗唔洗我畀埋佢電話你
條女要聽你講先得㗎 嘥氣

我點解要係好人？

咩叫落井下石？佢有難先話係落井下石啫，但依家佢做緊自己鍾意嘅嘢、生活如意有滿足感，講返佢真面目出嚟咁又落井下石？

佢隻腳指都幾勁咁都咁撳到粒掣

佢自己人格本身有問題可以吹到係啲朋友有問題
又唔係無屌過佢拜金 聽先得㗎
既然佢覺得無問題咪做 又無唔比佢做

咪係
又無鬧佢賣相、又無斷佢財路叫人唔好買相，奇怪。

一直幫佢pub緊onlyfans $4.99美金一個月 講到我都口臭
成班口講支持 但又唔貨金

你唔洗係好人啊，但我唔會聽人格有問題嘅人對另一個人做嘅評價

咁囉

咪唔好聽，搞笑。把自己看得那麼高
我有我講，你唔聽我又唔會蝕底。

原來你地追擊左咁耐唔係想説服人佢唔係好人，只係圍爐緊
收到

係呀，依家先理解到？
同埋做咩要說服人？

我諗英國呢邊難封殺掛

佢一直都身處英國，唔存在要諗走還是唔走的問題

Lola: fight for freedom
黃到金

佢揸緊tier 5 working visa
準備轉bno visa 繼續做佢想做嘅嘢

無波 無蘿 無樣

我冇追到個時間線咁熟，究竟佢揸t5還是t2?
上面有幾個資料話佢有t2
不過唔緊要啦，有bno就問題不大，唔駛限做咩工作

無公司sponsor佢tier 2
佢係揸tier 5
有bno怕咩啫佢

首先呀Roselle姐根本由頭到尾都唔care我地香港班垃圾點睇佢所以我唔多覺有咩影響

都係個句，其實佢形象點解變成咁都係佢自己攞黎
我又唔覺得我地有咩落井下石

先唔講佢d相真係影得樣衰
講真我係覺得佢可憐多d囉
賣相做雞都可以做得好有氣質 令人尊重
佢講埋d咩waiting for your white cock唔係自己整cheap自己係咩

加上之前咁睇唔起人 日日著住佢套運動衫扮哂高貴咁
又睇唔起無bc bno嘅人
又話有手有腳唔驚無工開
原來就係講緊賣相
得罪咁多人就緊係一有爆料就多人踩啦

至於我地咩心態？
前面都有講過
得個哦字 真係食花生架炸
然後道出一句 finally.

未有呢件事之前，從佢story都覺得佢係個種障礙
好自戀，唔識講

邊個黎？

條女唔太得喎

係佢新channel ，好多鬼妹都會拍呢啲搵錢。
見佢幾受鬼佬歡迎，由佢啦
失戀好多人想有新嘗試

兩家茶禮？
又唔係藍channel ，唔好咁保守啦香港人

Sor冇睇到相，我意為得channel

個波都幾細

其實我覺得同界手/自殘有少少似
只係形式上同程度上既分別

我識有個人本身家庭背景破碎關係極複雜
平時正正常常有傾有講
但一發生一d野trigger到佢就類似病發咁
一病發就會做d怪異行為甚至自我傷害
覺得自己冇價值
就算界手自殘都wfc

而可能lady佢一向都拜金
所以唯一令佢認為有價值既野就係錢
而肉體對佢黎講係唔值錢
所以就做左雞

利申9up

佢無工返咩宜家？

睇黎佢搵到佢既Spark

兩隻門牙爆曬出黎
細哨咁撚樣
專業d 整個容 先出黎做雞好嗎

佢似係失戀，痴咗線。
算啦，佢開心就好

有啲慘，有啲蠢，又有啲on9。
睇咗佢一排，覺得有啲可惜，算，當佢死咗算。

係，覺得佢呢排係痴痴地，有情緒病
佢拜金一早知，下海真係估唔到。

要洗眼

因為想人不斷讚，我明佢呢種諗法，只係行為on9。
反而因為情傷嘅人先會咁做

我都覺

係，失戀嘅人好易做一啲平時唔會做嘅野，不過個個人程度唔同。
我自己有次失戀好大打擊，我重不上網識人都上咗交友App識人，好大膽同一個人見面。

好彩係好人，做咗我老公

但人受大打擊就好易做啲奇怪野

但睇佢完全唔係似想賺錢， 免費相已經露埋閪， 佢似想做白腸免費雞多d, 所以先覺有問題

難為佢老豆，老母如果見到佢做免費雞做到屎忽到比人玩埋唔知會點諗，不過佢似唔會聽香港人講，只要一日有洋腸show 佢， 佢都會繼續做， 我都unsub 咗佢了

手動正評

佢有開only fans同YouTube channel
BTW我明佢呢啲失戀後會咁樣都吸人愛戴，讚佢，想人係咁話佢吸引。
不過實在太on9

講咁耐，有冇多啲圖呢？得reddit個堆，唔夠喉仲扯緊

人地唔益自己友

係 就係因為佢啲相影到咁先覺得佢精神有問題

Reddit條link係咩？

之前問佢野 會私下DM我
幾好人.....
不過太大反差 有啲接受唔到.....
你開心就好了.....

不過睇佢好似都痴得好誇張
已經番唔到轉頭

左右不是人

似係
但唔知佢故仔係點
如果佢繼續痴落去一走火入魔玩報復都幾大獲

真係DADDY ISSUES
我都覺得佢係BPD，交唔到朋友，人際關係有問題

肉體係唯一一樣感覺上有價值有人認同嘅嘢
其實只係渴望愛嘅表現

睇完pornhub 我直頭覺得白人女人一見到黑人就會即刻跪係度求佢插爆

好on9，互聯網呢樣嘢一放咗上去就返唔到轉頭

我都想知假設佢正常番下一步可以有咩選擇
比我就去日本發展算

錯
係一上左連登俾人cap左圖就番唔到轉頭

依個po係咪應該要del⋯⋯keep左一日熱門

如果又一單見報，加害平台，連登不能承受的痛。

其實呢到都好多人關心佢，如果佢有上的話， 唔知會唔會收手

先前po link bam，某d打格 bam，呢單嘢入面塗白油就另計？哦知finally，食花生的人其實講少句唔會死。
利申：唔識呢d人。

俾個西人睇下之麻，今時今日唔係咩大件事，好多苛里活女星都有流出圖

R: My favourite juicy couture

叫Daddy 只係因為佢想做sugar baby啫
真係有daddy issue唔係會中意搵大過自己嘅做男友咩
點解上上個ex係差五六年嘅香港dee dee (揸bc)

同埋佢真係搵sugar daddy無問題
但女仔人家唔好搞到自己咁cheap
正常鬼佬見到都覺你cheap

同意係BPD

都似中幾樣

會唔會變成第二個藍可兒

覺得似bipolar

唔係呢張圖
我都唔知係佢黎

之前撞啱睇過佢youtube d 9 up live
有人問佢係咪t5 定類似問working visa 手續難唔難 佢讀完問題但無撚答到 唔知係咪想扮t2
又明明俾人furlough咗好撚耐 又成日同d viewers講 "職場經驗" 我地無停過個d tax交曬黎供養佢買呀婆底同asmr mic
佢畢左業之後 無番工既時間係咪仲長過有番工
無得番工唔係佢錯得曬但成日講到好多經歷咁 好撚作嘔

唔屌得佢㗎依度
因間啲人又話你人格有問題、落井下石
又質疑你唔識佢真人，又懷疑你唔係英國住
佢的確係tier5扮自己揸Tier 2
佢啲片無料扮四條呃啲香港人唔識嘢就得

我無furlough 過番足成年工
佢就好啦unun腳影吓相就收錢
依家onlyfans 最新收費可以5usd / 5mins叫佢含咩都得啵
廣東人做雞真係好多方法
做還做唔該執吓樣唔好咁低質

屌認真佢賣唔賣閪我都係食花生炸嘛
我都係無furlough 番足全年 仲忙到仆街 佢又唔洗做又有糧出又可以扮有工番 呃鳩香港viewers

條路自己揀，仆街唔好喊

利申：係佢屋企隻籠貓

你有冇圖證明先，冇話係佢老豆都得啦

又冇野爆，點解要講你係佢個ex博存在感？

過黎留名食個花生

講真其實想我爆啲咩

上面已經有人話佢拜金呢樣可以confirm

餐餐食飯都要請

果陣大學返緊普通pt咋那有錢

我唔憎佢嘅，不過好驚訝佢咁。
你覺得佢似唔似失戀搞到精神有問題，或者藥物影響？
唔係佢賣相先咁講，自從佢失戀後，佢有種痴線嘅感覺。

點解要咁做？賣相下海係on9，但點解要整死佢？都幾黑心喎

講起英國group，啲香港英國group好多8婆，日日就上網睇下邊個在英港人有野笑嚟娛樂自己，好撚on9。

喂，如果個班八婆見到嘅，我話你地知：係話你地呀！MEWE Group臭閪8婆團

同意，佢同你冇仇冇恕做咩想整死佢

我唔識佢㗎，不過係同佢Facebook有私下傾幾次，覺得佢係少少港女格，不過都Nice嘅，熱心嘅。

唔知有咩好笑
初黎步到果陣柒左有幾出奇，係到留多幾年知多d野真心唔會令自己好勁好威威

仲有coach條餐巾
Vivienne Westwood膠鞋

你去下英國都會咁覺得

你係咪有份送jc

雞

渣bc嗰啲

吹到家庭問題，笑死，係都鍾意諗到人好慘好逼不得已咁。
明明反送中之前日9日踩香港同香港人，覺得英國先係最好，返香港係‘travel ’而已。反送中開始之後佢都係最關心有無得食bno人血饅頭，做真正嘅英國國民，完全無理香港人死活。係準備做kol嗰期先開始資料搜集。

我邊有屈佢？
邊個講分手先都可以傷心嫁喎，由頭到尾我一句都冇講過佢前男朋友嘅衰嘢。
我覺得佢感覺上幾好添

最乞人憎嗰班係喺英國只不過住咗兩三年，依家對住一班新來嘅香港人就喺度笑呢樣笑個樣

算啦絲打，講少幾句是非唔會死。

我識果d住十年甚至local都對我好nice
知我一個人啱啱黎會特登留電話俾我，等我有意外可以有人搵

呢班人（e.g.上面個FB page）真心好9好自以為是，成個格好撚差，同為香港人真係覺得好羞恥

係，班到咗英國2，3年嘅人通常係唔撚鐘意香港嗰班（大部分）
有班埋唔到local 堆，見而加香港新嚟嘅有group就入晒嚟，又要扮老屎忽真係好乞人憎。日日就喺度上網睇吓邊個香港人可以拎過嚟笑，所以我好撚憎嗰啲係咁搬弄是非同埋想整死人嘅仆街女人。

本地人比呢啲住咗喺英國兩三年嘅香港人更加Nice囉！

佢地就好似一堆健吾係到圍爐咁

local nice到爆炸

雞改不了吃屎

睇到心都寒埋，會唔會係人格分裂啊

好似啲細咁，啱啱知少少野就覺得自己了解咗宇宙真理寸柒柒

認真，
係關心佢嘅一係dm佢同佢傾，喺英國嘅一係就搵佢出嚟傾。大家喺連登上面關心其實無用。
佢有上開連登，見到有屬於自己嘅post會好開心。但一個唔覺得自己有問題、對自己好滿意嘅人見到你哋係咁話佢有病，佢可能會更加病。

我哋呢啲「落井下石」嘅朋友，曾經都嘗試過好好地同佢傾，結果俾佢屌返轉頭。

其實人地點關你乜事，佢鍾意咪得，又唔影響人

英國大L把雞多到你唔信！

其媒體帶到比人嘅stereotype 係幾大。

以金髮為例，就好容易比人以為你無腦
呢個一定唔係事實，但現實生活中好多人都已經有blonde =dumb 呢個諗法

一樣嘢需要係真，有人信就會形成一個文化思想。

我Google左原來top幾%係有幾活躍
同有幾多fans搵幾多錢無關係

其實佢做電子雞自己賺自己食有咩問題
你睇佢個樣都知係鬼佬先識欣賞
黃色電子雞

這麼....

撞咩邪

講多啲，佢以前雖然睇唔起人話人電子雞，但同時好佩服email賣相都買到樓。佢好鍾意樓，理想係買樓放租再買再放租嚟賺錢，死廢佬心態。

佢好自戀又好自信。有時真係分唔到佢係自卑定真係咁，淨係鍾意聽人哋讚佢，一有對佢嘅質疑佢就覺得人哋心理不平衡、唔抵得佢。

成日話港男cheap，主張男方負責一切支出，要有樓先得。之前fyy分手佢咪喺到笑fyy「貼大床、做女人做到咁......」嗰啲。

未必真係大家想像中咁黃，但無謂鬥黃啦。佢首先一定唔係藍絲，仲好憎中國女人，覺得中國女人全部係雞、好有手段、全部係passport digger。之前因爲一個中國女人而同Bryan分過手。

佢同老母細妹關係唔差㗎，但細妹個人正常好多，係家庭問題定自身問題你哋自己諗。

淨係消費黃色運動得罪連登仔佢死十次都唔夠

佢唔係覺得以佢自身條件同技術可以搵到同email一樣咁多吓哇？
仲要Email都未露西wor

你睇清楚D 上面係寫同行要佢永不超生
連登仔wfc 又唔係自己J開 鬼佬鍾意咋

仲要消費 #standwithmyanmar
比其他國家ge人見到咪失民意囉

雖然not my cup of tea
佢中意開心share有咩問題
又眼紅人有錢搵？

佢公開post出黎無問題架
上討論區唔比討論？黃絲出post一定要全部人鍾意？

Twitter 完全無見過佢 其實你有無玩開架，佢個系統會自動過濾成人內容，除非自己set主動睇，但如果唔係好關事加tag，當spam處理可能性都幾大，再加上日日有新tweet出，一早就洗走咗機會更大

咁聽落佢憎中国女人唔係因為佢黃/憎人地啲特質
只係因為人地同佢撞路線，所以係競爭對手咋噃

就算喺同一個家庭環境長大，大家嘅PERCEPTION都可以唔同，同埋人嘅腦好奇妙，會識將唔開心嘅記億LOCK起
有D人就可以成世LOCK起咗，正常咁生活
有D人SILENTLY SUFFER，好多嘢唔可以睇表面

佢而家嘅行為完全感覺唔到佢係想搵錢好享受，包括佢打嘅嘢，影嘅相

一個ASIAN女仔去到外國，你想屌咩都有啦，鬼佬一定EASY過港女
有邊個男人有得屌西會SAY NO

邊個group? 想知

應該係，唔似係佢既意願

連登仔不願面對現實

屌！去咗睇，堅係噁心
裡面班人暗串黃絲去到英國都要幫襯黃店同買non mic，
睇啲語氣、hashtag 就feel到佢哋啲高高在上
如果唔想bno香港人失禮，正正經經出吓post教吓啲注意事項重好啦，單單打打其實無幫助

個page根本可以當熱狗/藍

係佢自願， 我地外人睇佢就覺得佢精神有問題了， 但識佢個d 就話呢個先係佢正常嘅一面，係咪有問題就真係要揾專家評估過先可有結論

幾時有講過係Twitter呢？
講緊Lola個舊IG呀

你去dm Ryan問下囉

咁撚樣衰都做電子雞

我想講英國政府同埋當地英國人，比起呢班係英國只係住咗幾年嘅人，更加尊重今年過去英國嘅香港人。

爆Roselle料既人，完全唔敢follow你呢個comment

Census 2021 填HongKonger 都俾佢哋單單打打

我後期睇到佢啲相
覺得佢似精神出咗問題多

係，班人都痴撚線。
人地英國政府網頁仲有銀行網頁都有Hongkonger or Hongkongese，點解自己唔敢寫。
班人廢㗎，佢哋就係當年啲老華僑思想，做乜都驚得罪西人，乜都唔敢講怕比人歧議，自己放棄自己權利，最後又屈屈不得志圍爐話自己二等公民。
好撚想班人死，明明港豬又要入黃group，仲要用自己所謂住咗兩三年英國嘅身份想左右人。

下，咁已經係藍啦

我好似係度浪費咗好多時間添，原來係班舊移民港豬，唔怪得知硬係覺得怪怪地啦

本來以為係黃先溝通下，原來咩都阻住人做，投票都唔比，打國際線又唔比，咁無野啦，拉多次當做好事

咁佢個profile pic 又真係藍底

仲有呢個post，似仇家post

佢有講過一路都有仔溝，唔似咁desparate要拍鹹相搵daddy，而拍鹹相搵daddy留喺英國真係work?我唔知，但唔係好合邏輯

d page真係好嘔心，香港人其實真係好自私

佢依家係被人炒左定furlough?

藍page黎喇，出post標題黨，算，預左咗對家會用呢招

咁點樣解釋佢寧願刪曬lady啲野全心搞18+

睇多次呢兩張cap圖，扮比人溝，原本都唔知點解上文講到要買咪同cam，仲話自己risqué girl，依家上帝視覺睇其實可能係用Lola身份同Reddit廢白傾緊計

陰功，要比幾多個人睇個西先回到mic同cam條數？
希望R姐唔係以為可以咁樣搵真愛，係的話真係天真過天真嬌

邊撚個黎?
咁撚樣衰學人做電子雞
晴兒仲靚過佢

做咩自己覆自己

而家連登無你哋想像中咁多人狙擊佢，係咪唔開心？

諗到R姐為左發展佢ge黃色事業特登買相機買mic唔知幾時回本鄧佢可憐

R姐響IG story話要存在感呀，你班連登仔無人幫佢埋單又比唔到愛佢所以搞到佢要響Reddit打開個西搵白腸取暖，無人追擊佢我估佢唔開心多d囉

惱羞成怒？
算鳩數啦你

咁醜嘅女是旦啦

所以開頭都幾buy lady，佢好鼓勵人去英國，而唔係好似d page咁

人哋有文匯報加持

我有正職又唔駛煩visa又有愛我ge伴侶，得閒食下花生過下日晨
係都係課左金咁耐腳踭都睇唔到果班嬲d啦

你真係好撚嘔心

呢個POST來來去去都係幾位"舊友"去狙擊佢, 數番佢幾咁拜金同以前幾咁貪錢去解釋番眼見既事有幾合理, 但老老實實, 比起呢個講法我更同意上邊某位巴打講佢可能本身有少少邊緣人格所以令自己係香港既日子得罪人多. 而呢幾個月分手問題定工作問題刺激到佢無人知, 只係幾肯定令佢內心個精神狀態爆左煲. 到呢下再用理性既方向去分析都會錯, 唔好唔記得香港都有個一線花旦藍潔瑛一夜變到咁. 唔係人人諗野都諗得開.

傾傾下都10幾版, 唔知你地班舊友各自同佢有幾大牙齒印, 我亦相信R性格係有D問題, 今時今日佢玩賣圖亦係佢個人既事, 本身唔幫手係無問題, 但連底都起埋時, 如果某日佢醒左面對唔番自己而睇唔開既話, 你地人人有份.

係 睇過條片佢係咁自嘲廢同唔比任何人叻 鼓勵大家都試 都幾encouraging
不過上連登勿認真 永遠都唔會知真假 反正鳩up 鳩中傷唔洗本

起左d咩底啊而家
咪將佢放上唔同公開page嘅野 整合番上黎
佢舊相又無屋企人私人資料又無

雖然樣身材麻麻,但諗返之前個港女格都可一j

最衰delete哂youtube舊片

其實佢依家剝衫搵幾多，睇唔睇到OF有幾多人比佢坤左做followers？

上面無啦啦有個comment話要寫到佢永不超生個個睇完就口噏噏信佢真係會畀人搞
有人真係要搞神早兩個禮拜前搞咗啦，
洗咩知會連登仔

thx

好鼓勵，但係佢依家要賣相
即係鼓勵人去賣相
想要每日一點正能量？
英國唔係天堂
以為英國好好一嘢衝去英國到最後要返香港咪仲慘
可憐人必有其可恨之處

唔洗擔心喎
佢部相機二手千幾蚊喺eBay bid番嚟
lady roselle 有幾個story post過有人同佢爭bid
佢仲好有禮貌咁叫人prick添
果然係駐英親善大使 香港人之光

之前未撞破佢做雞
仲以為買新equipment 改善拍片質素

自稱risqué girl / 叫人帶佢去savoy
好明顯就係lola講緊嘢啦

係呀 佢叻女 佢知大家想睇咩

啲嘢全部都係地球post都叫起底
Roselle自己恨上位到加加埋埋開咗成廿個social media platforms...

Dealable

咁我想問幫襯黃店、買non mic有咩問題？
做census 2021填Hongkonger有咩問題？
點解要單單打打？

點解會開心/唔開心呢？
講完你哋唔信其實都無所謂，唔洗你哋認同

見到roselle有連登仔加持個心安樂哂

繼續死撐啦你哋 好撚肉酸呀

咁下次就咪問人佢發生咩事
或者你唔好入一個關於佢嘅post
答完唔該一句都無

如果唔係依度講完佢都唔會琴日捐一千肉金去612
You’re welcome mate

真係好奇怪...

Hongkonger 嗰個post我有睇
人地係揶揄班去咗嘅人彈出彈入話自己係「Chinese/華人」
究竟班友係咪真係覺得自己係Hongkonger

自己想填咩就填咩啦
喺國外嘅香港人萍水相逢會舒服啲
圍親爐都無好嘢 總有人意見唔同
同吓啲local左鄰右里同學同事朋友吹吓水仲開心

識吓啲local好過 香港同鄉嗰啲啱咀型咪照做朋友
唔啱咪算 講真要醒嘅一早醒咗 唔會去到英國仲咁柒話自己係Chinese

喺外國聽到人叫chinese 真係好易snapped
試過喺rave畀個鬼仔叫我chinese之後我推鳩佢
所以我都明點解要堅持填Hongkonger

慢慢嚟，過多幾年佢哋就會明hongkonger is not Chinese

1. 擺明唔係你所謂「揶揄人彈出彈入」
2. 2011年無人宣傳Hongkonger呢個概念，佢cap嘅圖中人share呢個statistics有咩問題？

個Caption咪講咗 你唔份氣咪直接上個page到屌人

你都onL9
係唔「忿」氣 唔係 唔「份」氣

佢鼓勵人哋去英國係用把口親口每一日都咁講，佢賣相從來都冇鼓勵過人哋咁做
我唔明白你最嬲咪嗰兩句嘅關係喺邊
同埋如果你有睇佢其實佢都有講應該有好多問題，但係點都好過留喺香港囉。

士撚但啦 冇嘢入到就嬲豬做文字特警 司空見慣

關乜事呀，宜家係講緊嗰班叫人去到乜都唔好理，唔好話自己香港人，唔好理政治嗰班撚屌。

失禮就失禮啦
ban咩ter mode
識俾佢地留得更耐甚至BBC，哪怕係藍，一樣唔會用咁嘅口吻講野

係嗰班戇鳩香港人自己睇低自己，覺得話自己香港人鬼佬會覺得奇怪咁撚樣
其實人哋鬼佬好尊重你對自己嘅身份認同，冇人會去challenge你囉，如果係無端端challenge你嘅人本身其實係有敵意先會咁做。
我一直同啲當地人介紹都係自己香港人，佢哋仲話好sorry我哋2019年發生嘅事。

好多去咗英國得嗰幾年嗰班人本身都係踩港撚，呢班人係最撚自卑。

佢得個一兩年講乜鬼嘢banter mode，同埋三唔識七點解要用啲咁嘅方式同你講嘢先？我隔離屋啲英國鄰居都唔會咁講嘢啦。

同埋嗰班人唔係淨係單單打打，根本就係唔想香港人嚟到係會涉及政治或者話自己香港人，乜撚柒野都話會俾人歧視。
其實真係唔知個班人做乜鬼，佢哋呢班人唔敢講自己係英國人，有好撚憎自己係香港人嘅身份。
你班去咗幾年嘅人好多都係啲超級崇洋，但又融入唔到嘅戇鳩。

其實英國係多元社會，你成為一個英國人嘅同事都要擁抱自己原先嘅身份人哋先會尊重你。

我已經列出咗我嘅points
似係你自己駁唔到就叫人自己上個濕鳩fb page講

講真係得支港人同支那人會係咁踩鳩香港人出到去一世黃皮膚就一世Chinese
鬼佬初頭唔知嗰啲你同佢解釋返就冇嘢
根本英國殖民多年咁多殖民地同海外屬地造就咗大把唔同人種都係British

駁唔到你個point 咪唯有joke字虱

盲撚驗下眼啦

公開平台bid野一直價高者得㗎啦
做咩唔叫其中一個daddy幫手？

情緒勒索由頭到尾突然做電子雞係佢自己決定
都唔明點解2021仲有人信youtuber鏡頭前形象
係咪當年都信呀嬌係好傻好天真

一定係狂徒移花接木

唉，變成咁都唔知講咩好

BTW,重口味嘅嘢唔啱我，已unfollow

個西勁多毛好狂野

其實好多賣相都一係唔出樣，一係出樣唔露點
點解佢咁博
不過body算係好正
但我成日覺得佢覺得自己有得去外國 有得移民 講英文 有外國男友好似好威咁搞到覺得佢好cheap, 祟洋到離哂普
其實佢做youtuber一定多人識啦 點解仲會開樣賣露點相
係咪移民左外國無人請已經山窮水盡？被逼搵快錢？

所以咪話佢同lady roselle人設背道而馳
一直都係無料扮四條 伸手黨最buy依啲
依個先係真本性 可惜講事實出嚟無人信 又話抹黑乜乜乜

做雞無問題 但佢依家咁係自打嘴巴
同埋可唔可以高質少少影靚少少

冇乜波呢

佢onlyfans有咩睇？
開心sharr

啱啱見到佢個Channel冇晒啲嘢
就搵到呢個post
其實我覺得冇問題嘅，既然佢決定要行果條路
只能夠祝佢成功

只能夠話唔明點解要去到出樣咁搏

依家擺明係外國撈唔掂
無計咪賣相

因咩事要搞佢？

share ok bro?

Reddit有新相，幾靚女

客觀D睇佢大部份行為同時事台手足一致,
黃, 想盡辦法離港, 埋鬼仔堆而唔同黃人黑人圍爐,
值得貨金支持啦

以前係咪都好淫？
個西係咪都係咁？
睇佢應該含得好正

祝大家三八婦女節快樂！

黃藍幾時變左咁簡單係政見？
黃藍不嬲講緊係個良心
仲要咁多人like你句野係咪cl左s？

send比d MP話BNO係英國搵唔到食要做電子雞

Reddit要點search!?

真 某啲 blame the victim 嘅兒登仔，有份搞到連登喺現實比正常人笑

唔好得個講字，課完貼個收據上黎

Roselle 你一定要報足稅，唔好俾人有機可乘

自打嘴巴?

痴左線？

咸相Tag #standwithmyanmar 真係好有良心

其實條女係咪精神病

係未黃就唔可以做雞同搵錢

你覆既野同我討論緊既野冇關，你係睇唔明定覆錯人？

咁誇張

支持黃色經濟圈
賣淫相記得tag #standwithmyanmar #fightforfreedom

有幾難 一傳十 十傳百仲有大把人留底
佢應該預咗唔會做返本行啦

唔知佢係furlough緊定被炒

係英國都無人會理啦，應該唔大影響

邊間公司

ABOUT ME
*****currently in Exeter ****
*******ok to hangout, but no fuck boy please ****
Hi this is Roselle from Hong Kong. I work as an an assistant landscape architect. I love travelling. I am an out-going and energetic girl. I love making friends. I love cooking and eating

黃就一定係好人？一定有良心？黃藍係政見有乜問題

叫自己做lady 咁撚on9嘅

藍既等於冇良心
黃既有好人有壞人但起碼良心好過理藍絲，黃絲會有仆街仔但點都唔夠藍絲支持呢班政棍同狗咁仆街
總之藍既就唔係好人，究竟有幾難明
又幾時有話過黃就一定係好人

不嬲黃藍係政見，黑白係良知

我記得佢之前成日係fb蒲頭，想吸粉又唔認機，至少冇人關注時回下，原來係冇利益，所以不屑回應。

知道自己係鬼佬入面先有market,咪去reddit擺相

"鬼妹就話佢好樣衰"
feel到佢地啲敵意

做雞有咩問題,駛咩同佢開脫

文匯呢篇堅㗎？

班人接受唔到現實，死都覺得人地係乖乖女，天真過天真嬌

Thei年年都鱔稿呃啲傻仔讀landscape㗎啦

係佢

屌文匯照妖鏡

正
正正經經背後見到哂全相

50蚊比人睇晒全相
受左咩刺激

其實邊個黎?

bno youtuber

免費都有得睇

倒貼都要諗下

佢lola個youtube del咗

畀人report 到del咋
邊捨得del channel 呀佢
畀人爆哂料都唔肯閂Lady roselle ig

係 啱啱reddit見到 話youtube摺佢lola channel

除咗拜金仲係恨上位到癲
唔介意做雞上位
本身轉型做bno kol咪好哋哋 冇人入到佢位

真 最多咪耐唔耐比車大砲/花生爆谷嗰啲笑鳩吓佢 點都死唔去
今舖下海就花式自殺 正中人地下懷aka想佢自己執Lady roselle channel笠

屌咁都仲好意思係lady roselle ig 度show off 驚死人唔知咁
佢真係好唔humble

本身唔係做英國生活channel咩，點解變咗做雞？ 其實係咪想表達英國生活好困難叫人唔好去英國，女人去到會做雞？有啲何疑

回水

比咗錢嘅人今次真係67🤭🤭

公開post出黎就預左比人評頭論足㗎啦

係 評論緊佢影啲相影到好唔掂
執執先出街啦

可能真正嘅 Roselle 被 Lola 收埋咗...

無撚曬既

條女痴咗線係咪人格分裂
好不安

Lady.roselle IG又閂咗

搵到金主咋嘛

其實撐佢班fans , 一係課金比佢啦，佢自己都講明要attention 要點love 但成班友喺度圍爐話人慘，精神病，我估見到呢啲慘過比人話佢係電子雞，因為做電子雞係佢自由，你哋班所謂supporter 完全冇support 🤷🏻‍♀️

我係絲打，咁我係專重人地既選擇，有啲女仔要下海都係佢自己揀。關鍵係，我睇佢YouTube 係因為佢係黃，但原來只係用黃黎吸fans 吸views get attention ，扮spread 正能量，結果去賣相，咁就有問題。如果你一開始講明你係電子雞，咁起碼我有選擇權一開始睇唔睇你條channel 囉。個反差咁大，同呃like 冇分別，你要做就做，咁唔好用黃黎吸精，用你自己黎吸囉！

會唔會又係換個藝名再嚟過咋

flatchest dumbbell

笑撚死

LBRY 個channel 未 delete（定 delete 唔到？）

搵撚到daddy就唔po

有冇巴打有第一頁果幾張無碼版

如果諗住搵J圖就直接睇r/asiansgonewild 啦高質好多

佢冇表達，係你捉佢出嚟啫

有錢會想做雞

連登有愛

佢比車大砲爆佢大鑊果陣，佢竟然唔係摺咗nsfw果邊，而係摺咗lady roselle
條路佢自己揀嘅

好撚仆街呃錢，好彩唔係貴

一個月唔夠就收咗皮

冇啦依家比content farm揚埋 無碼都留埋佢底
兩邊都冇得撈嚕

吓 咁堅揪

佢自己personal ig 都收埋皮

思覺失調

好慘

已人間蒸發

全世界大把女賣相,,洗唔洗吹到人精神病
係香港賣相起步慢,收得貴露得少

至於話bno visa比人踢就太想當然
英國無話唔做得呢味,反而可能稅務問題

比人攪好正常
你有成就班成行就扮盲唔會幫你傳
有機會玩到你仆街就成班落井下石
華人的本質

bno is a pandora box

本來有睇開佢bno yt channel好地地
雖然啲片無咩內容 但都俾人感覺正能量
無啦啦有日睇雞寶有人貼佢裸照
跟住先知呢單野 好愕然
係咪有精神病所以咁做
唔會諗住可以兩頭暪無人知咁天真吖
有睇開好幾個移英ytber 佢咁年輕單身女仔一個例子唔多
講野又有文有路 假以時日應該可以收到一班觀眾
而家咩都無晒 仲永遠俾人留底

ps. 佢本身就男人樣 除埋衫真係...... 粧又唔化 好趕客 完全唔適合呢條路線
除咗精神病 理解唔到點解要咁做

佢whatsapp status 叫大家忘記佢

而且畀人爆嗰陣都係得ig,YouTube 同of三個platform
畀人爆完先開Reddit 同Twitter 露西好癲喎
上兩個禮拜仲喺度話自己喺西方自由世界好開心唔洗擔心
轉個頭收哂皮
應該啲姨媽姑姐睇到哂同咗佢呀媽講
rap

屌佢啦呃錢

其實係佢自己無啦啦share lola個ig畀人
叫人多多支持另一個channel先至爆咗出嚟

嚴格嚟講係自己搞自己